{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201229",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바람꽃해녀마을"
    },
    "text": "風花海女村\\n\n江原道束草市老鶴洞1000-131\\n\n韓食アワビ土鍋は朝8時30分から夜8時まで営業しており、水曜日はお休みです。 食堂は50席を持っており、別の部屋は提供していません。 しかしインテリアはきれいでカフェの雰囲気を誇ります。 アワビ土鍋 中にはアワビ、ホタテ貝、エビ、貝の肉、ムール貝など様々な海鮮が入り、スープは冷たく焼酎一杯と一緒に楽しめる一品料理です。 この食堂では束草海女が直接採取した天然ムール貝だけを使用します。 また、スープを2種類の中から選ぶことができ、個人の好みに合わせて料理を楽しめます。 こちらから出てくるイカのビビン麺とスケトウダラの刺身の和え物は持ち帰りで販売されています。 もし前日海辺で刺身とズワイガニを楽しんだら、帰りにこの食堂で保養食アワビ土鍋を食べてみるのもいいアイデアです。",
    "QA": [
        {
            "question": "風花海女村はどの場所にありますか？",
            "answer": "風花海女村は江原道束草市老鶴洞1000-131にあります。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "風花海女村の営業時間は朝8時30分から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "風花海女村の定休日は水曜日です。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "風花海女村の食堂は50席あります。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の食堂で提供される料理はありますか？",
            "answer": "風花海女村の食堂ではアワビ土鍋が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アワビ土鍋にはどんな海鮮が入っていますか？",
            "answer": "アワビ土鍋にはアワビ、ホタテ貝、エビ、貝の肉、ムール貝など様々な海鮮が入っています。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の食堂で使用されるムール貝はどこから採取されますか？",
            "answer": "風花海女村の食堂では束草海女が直接採取した天然ムール貝だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "アワビ土鍋のスープはどんな種類から選ぶことができますか？",
            "answer": "アワビ土鍋のスープは2種類の中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "風花海女村の食堂で持ち帰りで販売される料理はありますか？",
            "answer": "風花海女村の食堂ではイカのビビン麺とスケトウダラの刺身の和え物が持ち帰りで販売されています。"
        },
        {
            "question": "風花海女村で保養食アワビ土鍋を食べることができますか？",
            "answer": "はい、風花海女村で保養食アワビ土鍋を食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 389
    }
}